是日帶向 求大家不要放負

一起身一堆p牌帶風向
理大點點點 唔應該打陣地 係咁放負

係依個時候先割？
前線勇武 魔法師 都係手足
大家既目標都係5大訴求
點解有難唔幫仲要踩多幾腳？

大家係為自由為民主既香港人
大量勇武有難都唔幫 我地點會贏

Sorry by 1999

推

推 仲有班叫人投降 投你老母

你個topic想點？要人開post放負？

唔好放負

出邊一堆放負

係
今朝好撚多五毛扮主流割
重要利申分化撚
扮晒自己人
好撚煩
好想Block厹晒佢地

大家目標一致 不要怪理大 要救佢地

帶風向叫人唔好放負
btw屌出面自己人出分化po係咪傻撚左

真勇武其實唔係poly

肯出火魔法 有幾多個....

推唔郁

又話核爆都唔割，今日一定要撐手足呀！！！